[友港友笑友心友型] 一月十日沙田十場泥草混合討論區II

6/1馬PO精選
R1 富存英雄 (天堂之門) W$103.5 P$30
R1 陽明秋秋 (南珠) P$25.5
R1 神火金剛 (覓腸) 輸
R1 金剛石 (寶高) 輸
R1 趣怡 (烽煙) 輸
R1 帝豪精彩 (福逸) 輸
R2 魅力漢子 (新力必) 輸
R2 木火同明 (梁家俊[無傳承]) 輸
R2 晉神 (岩田) 輸
R2 合約精神 (尊兄) P$23
R2 相中飛揚 (goldonsixty) 輸
R3 成才 (小川ともみ) 輸
R3 快步速 (しっぽ) P$13
R4 馬克羅斯 (波利) 輸
R4 龍鼓飛揚 (跟方) P$12
R4 翠龍 (我愛摸lin佬) 輸
R4 星洲司令 (金世正) P$26.5
R5 雪戰神駒 (奧書) W$43.5 P$18
R5 陽明亮亮 (Win神) P$21.5
R5 零距離 (七色) 輸
R6 富高八斗 (金仕芬) P$13
R7 噴火龍 (切柒) P$26.5
R8 會長之星 (綠木)輸
R8 善傳萬里 (冬天沒有雪花)輸
R8 魅影揚飛 (蘭仔)P$73.5
R9 福多寶 (なつめみお)輸
R9 天駟 (華可可)W$53 P$19.5
R9 威闖 (甲乙丙丁)輸
R9 玩具達人 (人一世勿一世)輸

Lm

lm

見字贏錢

Irish 2,000 Guineas hero Phoenix Of Spain has become the latest first-crop sire to have his first foal on the ground, a filly by Kiltara, a winning half-sister to Group 1 scorer Opinion.

大船出發

又DELAY

八太子 沈集成 快操 沙田 全天候 28.3 22.8 (51.1) (潘頓) 紀利雄星

平常心 沈集成 快操 沙田 全天候 29.5 25.7 (55.2) (潘頓)

紀利雄星 沈集成 快操 沙田 全天候 28.3 22.8 (51.1) (蘇銘倫) 八太子

度身訂做 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 29.7 27.7 23.3 (1.20.7) (楊明綸) 齊齊友福

齊齊友福 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 29.7 27.7 23.3 (1.20.7) (賀銘年) 度身訂做

倬躍錦標 大衛希斯 快操 沙田 全天候 30.5 27.0 (57.5) (薛恩) 神光勇士

美麗高飛 大衛希斯 快操 沙田 全天候 32.8 28.6 26.2 (1.27.6) (楊明綸)

健康美麗 文家良 快操 沙田 全天候 30.6 27.0 (57.6) (郭能)

勁力威龍 文家良 快操 沙田 全天候 29.1 24.8 (53.9) (莫雷拉)

濃有 文家良 快操 沙田 全天候 29.6 25.6 (55.2) (史卓豐)

源源動力 容天鵬 快操 沙田 全天候 31.7 26.0 (57.7) (潘頓)

南莊加寶 徐雨石 快操 沙田 全天候 28.3 24.9 (53.2) (田泰安) 靚紫荊

天賜歡 徐雨石 快操 沙田 全天候 31.8 26.1 (57.9) (巫顯東) 黃色潛艇

如沐春風 徐雨石 快操 沙田 全天候 26.5 26.0 (52.5) (黎海榮)

美滿將來 徐雨石 快操 沙田 全天候 29.5 23.9 (53.4) (巫顯東) 電訊火箭

豹子膽 徐雨石 快操 沙田 全天候 29.3 23.9 (53.2) (莫雷拉) 進優

電訊火箭 徐雨石 快操 沙田 全天候 29.5 23.9 (53.4) (巴度) 美滿將來

電訊超班 徐雨石 快操 沙田 全天候 28.6 24.5 (53.1) (巫顯東)

牛安

#3邊個嚟

1405

你男朋友

外仔買乜

山g

有冇買角球

呢條船超載

冇度 跟大家

我大注咗

你似講緊波條友，勁撚肉緊

又係阿占講

要追數

Me too

山雞快入

山雞禁屌

久攻不下，奶閪了

成班嚴重散光

呢球都飛機食屎啦

買角球大係我做人宗旨

昨日你角細

01

入啦入啦
屌DAVID BALL

你老母，整個半場02黎先啦

雪茄仲未捨得換個硬功佬上去騎度身訂造

嘩 睇返啲數據原來主隊都射到10腳波
有無人有睇live 入唔入肉

客隊禁住主隊老母來屌
下半場輸多2球

有1,2 球中到龍既叫

屌老木
無補到飛

屌佢老母on9?
俾人踩嗰個落地kick到人要紅

VAR IS SHIT
頂住呀

不停重覆播kick到人嗰下嚟紅鳩人，完全無視條友犯規先

買乜呀

10條友泊大巴啦屌

客盤囉
半場見主win有韓幾倍諗住補返2舊水
當然得個諗字啦

你老母唔撚係呀

屌

咁又無12m

呀占都守喪咁既氣

踢中頭都係黃

踢到爆缸var都唔睇

龍門頂住呀

鳳凰拉黑啦，角球開短

無錢收又搞到心臟病發咁為乜？

馬PO第二期精選龍虎榜:
天堂之門 153.5
蘭仔 140.5
單挑冠軍 96.5
七色交響曲 87.5
岩田剛典 70
女朋友係貓 67
福逸 61.5
當家精選 45.5
切柒裂桃 39.5
華可可 31.5
智高無上 27.5
奧書 17.5
Greenwood綠木 1
金世正 -0.5
しっぽ -1
南珠隻狗 -3.5
なつめみお -8
尊兄 -11
Win神Ho -15.5
波利 -35
心靈投注 -40
F_TOTTI -40
SakaXhaka -40
Priestgod -40
屠殺馬會 -40
畫個大圓圈 -40
bot -40
宮澤有紀寧 -40
大衛希斯 -40
Saho -40
zacpurton -40
吳宗憲騎加州雷電 -40
上了別人的妞 -40
Goldonsixty -40
金仕芬 -41
金仕芬 -41
我愛摸lin佬 -42.5
跟方駿暉贏大錢 -44
甲乙丙丁 -80
梁家俊(無傳承) -80
烽煙 -80
寶高 -80
人一世勿一世 -80
覓腸 -80
新力必 -80
冬天沒有雪花 -80
小川ともみ -80

好彩頂得住

12.5s想問下咩事

燈西蘭第2

米利根你收皮啦，唔係踢多個你撚有1分咩

仲係度屌
100分鐘呀笨

2打2唔去要角

10/1 馬PO精選 (第二期: 1月至4月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期日1200至星期日1230
報名時請用 R_ 馬名(User名)格式
第二期報名時間去到1月31號
馬PO第二期精選龍虎榜係#56

例:
R10 知道必勝 (新力必)

是次精選會不分組
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

拎番個本
下場要愛華頓角大

最後一擊角球開短，垃圾到

我睇下陣先算出正選一早入等死

留意到珀斯一場都未踢

睇見菜7子贏場中山新馬賽真係雞手鴨腳

アドマイヤビルゴ
下星期贏硬 我覺得佢係g1馬

呢隻一定係2021三冠啲大熱馬

レッジャードロ

轉灣10疊飛出大外檔 直路雞手鴨腳騎後上都贏
肯定係GROUP馬

上年3歲馬你唔計戰舞者同鐵鳥後面個批全部垃圾黎
依隻冇對過真係講唔死

同佢老豆大鳴大放一樣咁撚強後勁

次熱門可以留到最後落後15個馬位
直路10疊轉 大外一氣仲要雞手鴨腳都贏
唔係GROUP 馬冇人信

呢個價有G1都係合理期望啦

日本好多馬呢個價都係垃圾
贏到G1 係奇蹟

呢個時間似逼害我唔比我搶未來

我老死第二

呢隻歷史第二高價啦雖然佢啊哥跑落都幾垃圾

呢隻舊年俾藤岡撚到輸咗場打吡前哨戰就收埋慢慢嚟

菜七子都係靠女人減磅去細場搵食既啫
上唔到大檯

我好肯定呢隻係GROUP馬
睇下 下場換唔換人
睇佢直路完全舞唔掂
佢跑後上都係川田式騎馬

兩個金蛇-41

遲早都換架啦唔會上到group仲比菜七子騎咁癲掛

睇下個馬主係咪好似copano kicking嗰個咁好人

肯定係
唔係點會俾隻咁勁既馬佢跑

聽日難到=.=

2000點部署

有你拿手既泥地WO

例飛德乙半大3*1啦

直播就角大啦

又蝦老人家瞓左

平時都難 聽日真係更難

跟撚左先發現自己買錯
買撚左角大3x1
想跳樓

同場名氣自購馬「將王」亮相，極可能是今屆香港打吡爭勝主角，父系雖為「天文學家」，但母系「大洋珠寶」是澳洲馬，跑短少少亦有速度支持，拖住先無壞。

新力佳

補飛啦
呢度全部人都知你有的是錢

一早輸哂啦
你估我打和狗咩

又有新借口屌你

愛仔角大單獨上天台

有墊既點跳都無事

2021都有人賭德乙 on9

其實呢個世界真係冇乜logic
其實trump已經無威脅 twitter點解要趕盡殺絕
明明去國會示威同71立會性質類近 點解有班人會割

好撚葡萄天生有墊既人
我地就要日日上黎死屌爛屌

咪就係

愛華頓我allin

點睇1月6吹雞自己唔到

佢無可能到亦無必要到
必要時撇清關係政客好基本

勝在有方 — 方駿暉

百寶袋力足連捷

「百寶袋」今季首仗於田草千四以自殺式段速狂放，頭一千米交出57秒27，仍能取得第五名，受惠於快步速的「活力寶駒」和「捉金皇」其後可在四班入前兩名，足證水準甚高。其後轉到谷草中長途入二至四名，只算中規中矩。怎料上仗隔四日匆匆大幅縮程跑泥地千二，段段快開下狂勝曾在三班上名之「龍城猛將」，段速和總時間跟後一場之四班頭馬「高友之星」相若，應屬出色頭馬，原來泥地短途性能如此強勁。五歲PPG找到最佳出路後，今隔五星期等贏馬路程才再出，排檔適中，體重稍跌仍足可連捷。

「龍城猛將」近期可打疊入前兩名，確認有起色。剛戰能彈離曾在四班此程上名之「威風駿馬」和「上捕先鋒」，仍有五班中上級水準，可像盛時般打疊三仗入三甲。「翡翠劇院」曾在三班泥地千二得殿軍，初跑五班而有周俊樂相助，重戴眼罩會比上仗好得多。

第一場：1名牌效應、4好玩福星、5謎語

第三場：5百寶袋、4龍城猛將、1翡翠劇院

【進階選項】美麗笑容4歲燦爛

【張基焦點】勇敢動力1600撻着

美國本身個歴史背景同香港唔同

唔可以直接黎比較

又要等1月20，好撚煩

咪一樣係面對暴政作反抗
有差幾遠呀

中午1200喎唔係咩
如果係凌晨應該係0000
除非必蛇唔係跟24小時制

係又內戰

唔理啦0000搶左先

吓，蔡俊燈又燈9我達

你有撚資格講燈13

我已經改邪歸正，唔會次次揀13

拖肥就開波無人講？

晨早講左呢度冇人理我

拖肥有占士同左閘復出

9.5角大晨早買左已上天台

注都落埋

高文同伊禾比爆佢老尾

主啦？

美國邊到暴政先？

波都唔識射
屌你老母

半大 jump得

選舉不公囉
扮訓叫唔醒架喎

徳乙又無波入，跳

屌你老母 乜嘢gordon

過於執著呢點其實意義不大

由一開始侵點都會輸

屌你老母真係垃圾來

Goalllll屌屌屌你老母

馬會reject我唔比我買盤正賤種

主其他啦
D後防垃圾到

黑哨還黑哨 唔好太盡啦 連發聲都唔俾

點會午夜

我respect，好過鳩守

我唯一concern，點解唔事前做足安全措施

其實咪同香港71一樣 放你進去搞事 等你輸民意 只不過香港民意企得硬姐...

拖肥 諾治 卡迪 同兩場德乙都快入

徳乙全部空難啦

我又上天台

德乙齊心角小

齊心角小半細，癲

洛達咸班撚樣識唔識射波

徳乙班撚樣差唔多

拖肥數佢老母

一早咁撚樣踢

聖保你屌你老母

又要call的士上樓

2角
快啦

3

半場6都仲有希望

外仔仆街來一角都冇

4

愛狗半大未

拖肥快入多球plz

客隊禁撚番愛仔老母來屌

踢球者0:0 玩完

愛狗放撚晒水

天台好凍
拖肥入未啊屌你老母

5

客隊22號唔好傷
屌你

徳乙今晚盲人足球

上黎攬下

外仔真係垃圾來

條半大過關死左
希望條盤過關追返

條盤有冇愛狗?
隊閪野入完波之後唔撚識踢波咁

2＆b幾時收皮

好撚垃圾

用咁多錢買佢不如半價買連加特好過啦

連狗高0.1班波

西甲又假球

6分鐘半大

下1-1？

2-1

下2-1？

WTF???????

今晚要拉黑所有足球

外仔真係笑死

抵撚死啦愛狗

皇so 2:2

西甲場波假到。。。

可能今季第一場和其他

即場買客勝 9倍, 屌佢老母

拖比人追和埋 哈

拖你入多球啦乖啦
唔好贏波輸盤咁撚仆街

-.-

9角屌你老母
再見

咪話我唔點條明路你行
我呢幾日無收過錢
最後500買左條德甲4x5
利華
賀
柏林
法蘭

服撚咗

04對家成年都冇份
我一上船就沉會唔會好柒

一加時就輸你頭先就咪撚阻住地球轉啦

一加時就入

90分鐘輸咗佢大家都慳力

有無不來梅船

福逸樓見

正式宣布，愛狗係一隊賤種

唔會

成場波淨係聽到鐘仔嗌杜波馬杜波馬

奧斯隊垃圾解散啦

3月7日馬PO精選賽後結算排頭位者 將獲邀參加第四季 獨贏王及披士王 賽事.

你老母皇so

var 真係bullshit

爆菊 周仔

知道蘭仔鐘意
即問13借人
告仔

隻馬係我嘅就擺左係13度啦

上天台

13怕撚左你d燈 唔收你隻馬

Fansite 搞racing club 300鎊

04

FanSite搵到岳伯仁幫佢哋練未

A巴去報名玩下

真係冇興趣

老實講300磅一年係幾抵玩，係唔知養馬個D點計，一口馬?所有馬都有份?

戰術大師咁忙
佢地搵咗巴恩練

你應該係用佢哋嘅Racing Club名義去擁有啲馬

應該唔係一口，係好似競駿會嗰類，ascot都有racing club

以後又多堆傻仔收Coolmore啲狗餅

收堆配咗出嚟廢到賣唔出嘅

出年三歲又一堆

fans就要收垃圾

一買04對家就幫佢起機

啱啦，幫手分擔下啦，本身得卡塔爾/香港/澳洲馬主先會收呢啲廢馬

入左個網到睇睇，獎金有得分(係唔知要分幾多個人)，續會有discount，每年會費會愈來愈平，最多減半

其實三千當玩下ok嘅，好過係英國做一口馬主燒錢

已經有一隻

佢啲玩法都抄足Sunday

係愛爾蘭夠用啦

不過個練馬師係超垃圾，好似打WP個D新人練馬師全部X咁

不來梅頂實

練狗餅隨便啦

佢個隻seven world 100%狗餅啦，4歲NNN仔跑11場得2P

柏林聯！

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

咪撚廢話今晚賭乜

要跑啲5-6k 讓賽有得贏嘅

阿特角細 8.5 9.5 10.5 11.5 自己跟唔好煩住哂

收垃圾就係咁

連續三次領先之後狂刷 @拿蛇

輸啦，個練馬師每年都係得個幾場頭馬，一隻手數得曬

無啦啦三連角我服左

田泰安三班1200米三揀一 自行安排「維港」遊行程

下周三（13日）谷草跑九場夜馬，騎師有蘇銘倫、何澤堯和蔡明紹停賽。

屆時最受關注其中一駒非「爆谷」莫屬，這匹本地拍賣馬由何猷亨持有，身價150萬元，隸屬告東尼馬房。

此駒當晚服役初出，見證何家四房長子猷亨首遣個人名下馬參賽，本身出戰四班1000米由見習生周俊樂減七磅策騎。

第三班1200米（第一組）：「維港奔流」、「共創繽紛」和「陽明霸駒」上賽均由田泰安策騎，結果他今次揀騎羅富全馬房「維港奔流」。

至於「共創繽紛」及「陽明霸駒」分別由巴度及史卓豐主轡。

第三班1200米（第二組）： 「艮志騰雲」前仗由薛恩贏馬，再出則跑第六。

薛恩今期同場揀騎「人和家興」，「艮志騰雲」轉由三捷配搭潘頓策騎，兩駒都是王牌馬。

第三班1650米： 「南莊加寶」上賽在賀銘年胯下大部份途程走外疊，沒有遮擋（詳見馬會賽後報告），今次復由贏馬配搭田泰安壓陣，賀銘年同場則改策「超趣」。

第四班1000米：「源源動力」出道兩戰均配蔡明紹，下周三他仍停賽缺陣，此駒落實改由潘頓執韁。

第四班1200米（第一組）：「陽明高高」上賽配何澤堯跑第三，今次他停賽，此駒易配另一華將潘明輝。

搵到個幫佢地練算好架啦

R10非凡才子（尊兄）

今日已經三場尾段強制角大 澳職西甲意甲

完全冇路捉 我仲賭緊乜撚

法甲有冇blacklist

成個聯賽冇賭
傻閪全角大齊心聯黎
一買又角細

你同陳嘉熙一樣唔識睇錶

點解04炒人4球

人地換左head coach點開都得
上場輸拜仁下半場咋 你仲慒盛盛

法蘭克福好勁 又贏

幾場鬼盤引人落疊買角大

唉 無你咁叻真係賭唔掂

THX

同俄超一樣姐
你有運咪買下 但唔好買細

#267 狂串我 你仲慒撚盛盛

奧狗點睇友心友型

快完唔該

有無人追李城第三球

好想死

布力般流浪比英甲屌打

賭咗富咸12.5

輸哂唔洗賭
你們慢慢

多蒙特幾撚垃圾下

意甲快入多粒

rb得兩角

鄭俊偉有馬羸未呢 又出好多隻

買哂佢d馬搏

lm
我覺得精選日馬嘅話呢d時間最好
唔洗特別記

我誤中足總盃假球

今日有冇水

行雲流水

笑撚到仆街

法甲全對家 好癲

今日去寶高主場
多人到
痴撚線

同
拖肥 廠狗
我重傷

我超重傷

開晒對家 唉

有墊就唔駛驚

唔識睇時間又要再搶過

我都賭了廠狗 又同

又準備搶

R4 有緣人 (金世正)

R5 魅力星光 (小川ともみ)

R5 威妙星（智高無上）

R10 健快聯盟 (金仕芬)

R3 好運多寶 (七色)

R6 勇敢動力 （なつめみお）

R4 正本開心（時時）

R7 利害了 (冬天沒有雪花)

R8 真勇士 (當)

R_5 頌聖 （甲乙丙丁）

R2 喜多樂 （岩田）

R6 巴基之友 (華可可)

R5 友心友型 (心靈投注)

R10 美麗同享 (zacpurton)

R1 自在人生 (烽煙)

R10 健快聯盟 (南珠)

R10 美麗笑容(Win神)

R8 銀紙 (F_TOTTI)

R7 好眼光（拿樸迪）

我屌

拿蛇

R2 合夥年代 goldonsixty

搶過隻

R7 皇帝金（SakaXhaka)

R8 和氣生財 (南珠)

R10 知道必勝(福逸）

R4 是必非非 (しっぽ)

師承跟方

搶馬都輸唉

格式再搞搞佢

R7 悅跑得 (我愛摸lin佬)

R9 足金好球 (宮)

唉要返打和概念馬算

R2 合夥年代(goldonsixty)

R3 樂飛勝 (方嘉藤惠)

咁多人搶我細佬

頭三場無乜人揀

想問新人係咪可以join新一期？
R2 加州明雋 (扑濕瑪莉）

No

R10 錶之未來（火箭拳王）

太狗餅，直情冇刨

奧總仲未出現

R8 暖在你心 (切柒)

屌淨係刨咗頭三場
仲要飲住酒刨

植物人咩 下下要水

R3 翡翠劇院 (奧書)

奧狗一講即出現

惡到死

奧狗救我

可以

屌啦星 頭六場 1都大熱/熱門

咩事今日咁風趣
準備贏大錢

本身都想搶呢隻

等你帶領 今日又迷潘？

頭場太熱不了

R1 自在人生（買韋達會發達）

R2 得賞 (單挑)

R9 超勁勇士 (畫個大圓圈)

R7 電路六號 (蘭仔)

R9 美麗日子 (天堂之門)

我都無要佢 呢隻太狗餅

#314又邊個

R1 龍之英 (新力必)

R6 連連行運（綠木）

唔整合賭西

第一場暗藏殺機

揀勁搏未

R1 名牌效應 (冼毅力 saint)

R6: 博愛友威 （憲）

買咗 wp過關 6場都係1 求集氣

R6 博愛友威 （大外一氣）

R2 合夥年代 (彩虹RB)

自在人生 但賀狗

D飛咁鬼

R1 好玩福星 （大外一氣）

10/1馬PO精選:
R1 自在人生 (烽煙)
R1 龍之英 (新力必)
R1 名牌效應 (冼毅力saint)
R2 喜多樂 （岩田）
R2 加州明雋 (扑濕瑪莉)
R2 得賞 (單挑)
R2 合夥年代 (彩虹RB)
R3 好運多寶 (七色)
R3 樂飛勝 (方嘉藤惠)
R3 翡翠劇院 (奧書)
R4 有緣人 (金世正)
R4 正本開心（時時）
R4 是必非非 (しっぽ)
R5 魅力星光 (小川ともみ)
R5 威妙星（智高無上）
R5 友心友型 (心靈投注)
R6 勇敢動力 （なつめみお）
R6 巴基之友 (華可可)
R6 連連行運 (綠木)
R6 博愛友威 (憲)
R7 利害了 (冬天沒有雪花)
R7 好眼光（拿樸迪）
R7 皇帝金（SakaXhaka)
R7 悅跑得 (我愛摸lin佬)
R7 電路六號 (蘭仔)
R8 真勇士 (當)
R8 銀紙 (F_TOTTI)
R8 和氣生財 (南珠)
R8 暖在你心 (切柒)
R9 足金好球 (宮)
R9 超勁勇士 (畫個大圓圈)
R9 美麗日子 (天堂之門)
R10 非凡才子 (尊兄)
R10 健快聯盟 (金仕芬)
R10 美麗同享 (zacpurton)
R10 美麗笑容(Win神)
R10 知道必勝 (福逸)
R10 錶之未來 (火箭拳王)

R123456?

R3 龍城猛將(Priestgod)

好煩 講定先
跑出黎咪個個話隻馬超
跑唔出黎咪個個話隻馬停過呢場熱身

檔位內移 隔14日再跑 升班希望克服到啦

第6,7,10場唔中q點算

果然友啦，大炒喎上場

有得分又鬼
步步友10倍都贏啦

你勁弱智

R9 家樂飛駒 （買韋達會發達）

縮1200 巨注大運財

1.3倍開跑當波賭

我都係

R6 超好日子 （跟方）

下？
上場姿態輕鬆
升班冇轉人減磅
同場冇步速賺完可以再賺

R10 喜豐寶 （真心呼喚）

過咗鐘冇得玩

掛住鳩up

335？...我先

yes

變左第二個？

幫我改返 thx

頭場博冷 謎語

10/1馬PO精選:
R1 自在人生 (烽煙)
R1 龍之英 (新力必)
R1 名牌效應 (冼毅力saint)
R1 好玩福星 (大外一氣)
R2 喜多樂 （岩田）
R2 加州明雋 (扑濕瑪莉)
R2 得賞 (單挑)
R2 合夥年代 (goldonsixty)
R3 好運多寶 (七色)
R3 樂飛勝 (方嘉藤惠)
R3 翡翠劇院 (奧書)
R3 龍城猛將 (Priestgod)
R4 有緣人 (金世正)
R4 正本開心（時時）
R4 是必非非 (しっぽ)
R5 魅力星光 (小川ともみ)
R5 威妙星（智高無上）
R5 友心友型 (心靈投注)
R6 勇敢動力 （なつめみお）
R6 巴基之友 (華可可)
R6 連連行運 (綠木)
R6 博愛友威 (憲)
R6 超好日子 (跟方)
R7 利害了 (冬天沒有雪花)
R7 好眼光（拿樸迪）
R7 皇帝金（SakaXhaka)
R7 悅跑得 (我愛摸lin佬)
R7 電路六號 (蘭仔)
R8 真勇士 (當)
R8 銀紙 (F_TOTTI)
R8 和氣生財 (南珠)
R8 暖在你心 (切柒)
R9 足金好球 (宮)
R9 超勁勇士 (畫個大圓圈)
R9 美麗日子 (天堂之門)
R9 家樂飛駒 (買韋達會發達)
R10 非凡才子 (尊兄)
R10 健快聯盟 (金仕芬)
R10 美麗同享 (zacpurton)
R10 美麗笑容(Win神)
R10 知道必勝 (福逸)
R10 錶之未來 (火箭拳王)
R10 喜豐寶 (真心呼喚)

我外想賭乜

不如周狗啦咁

有7磅 博下新鮮感 有P

神亮金剛

同你串q

頭場A3爆佢老母

日日有餘

頭場搏下日日有餘p好過啦 望下上2場跑梗乜..

我必岩岩打左上18台 ?
講龍之英

開149q

抽到未

咪抽左西班牙牙朗

18台係咪仲係方蛇

方蛇過左檔TVB

必

唔派？

R10揀左7隻準備q都唔撚中

R1/ 5>4-7-11

烽煙今日睇嚟要開齋了

波狗 躝啦

好事呀 幫手吸飛

佢真係難搞

頭場潘狗贏緊？

勁搏跑頭2就冇

輸硬

著格

派你老木
6W6L

日日有餘 買最冷個隻

下 ? 正數就撚手腳 ?

6號p

方嘉柏99倍

會員win神ho今場有冇信心

4-8 pq玩下先

你個隻坐p望贏啦

又皇袍飛

日日有魚？

謎語

隻鬆D咁勁既

二雋

屌你新馬賽咁

4 2 1 6

1 2 pq

屌你隻二雋

乜撚野二雋飛左又全線篤爆

改名啦
仲相信

新馬賽？晨操大晒？

諗住佢贏

雷神又劏Q 屌奶星

自在人生收皮啦

又同路

自在人生包尾

謎語以為有

周狗攝好啲有p啦

屌
拖果幾隻腳on99 咁
有時真係合埋眼拖閪拉仲好

一出閘就知輸硬

我愛牙蔡

包尾

轉彎大半都唔規矩
唔講以為跑緊7班馬

陣間改囉

佢就係信念唔夠
我都係

雷都係等條單q

次次跑完又大叫牙蔡又出冷啦

全程3疊

廢健士個隻冇既

波狗停得牌未

試閘 大慢閘 屌奶星

5.5熱食孖寶

唔知點解賀狗一騎啲出閘唔sharp既馬就好中意死剷

久休復出周狗求其跑都差d第4,後面果堆咩野嚟

牙奧

鳩買靈光算 隻隻垃圾

買左10拖2-4
想死

烽煙生性啦

日日有餘第6啦

拖撚左佢 激死

烽煙

5識賭啦

我烽又出黎搞笑

中咗勇冠全城伏

唉轉倉又呃

名牌效應無q點賭

咁正路

咩人黎架 點解三疊

隻1號跑到咁撚閪

小福將已經冇人理

華人一哥

一出閘就收左皮

三疊無計 有p算係咁

死鏟佢上去把撚

喜多樂咁超真心好難輸

頭場位置Q已收皮

焗拖賭波馬愛駒

終於五班

1？

2

頭兩場熱食儲下本

上場同杜波馬一齊比佢撚

講撚左至少兩日兩夜巴度簡入

有線18馬膽 喜多樂

揀多次？

證明明我係你忠實擁躉

友型友款啦

盈

洗唔洗賠番條命比你地

2.2點買

賭2

信多次周狗

係時候陰啲陰啲停幾期

喜多樂贏硬？

同路

下期再揀趣怡旺一旺佢先

上左熱門

修島瘋火天大有被莫雷拉搶咗何良彈隻創紀錄俾泥水補償

佢會唔會又走入去

Gun

14檔 田雞 轉彎去左邊

去左終點線

俾你估到就唔叫田雞啦

拉啦

跑馬好多黑天鵝

拉

相信雷神！
拖返8，10

師弟大熱去師兄

又阻住邊個行動po呀?

1拖2,4,5熱食

黃子豐咁快失控

係喎
趣怡包尾 自由人生又包尾

2-7 q pq 啦
唔中搵我一齊跳

友盈友款 識贏就係識贏

未贏過都咁熱

合夥年代係呢鋪

跑完pm問你拎返

山翠絲失控：在家靠親戚，馬場靠隊友

肥鬼我頓冇人講？

2 5 只可以局賭

老仆街嚟料

14無人講？

有錢分

屌你老母邊個夾鳩潘

搞撚掂

癡撚線郭能做乜撚野

頓又搏位塞

Goall

你老母 塞車

都市神話呢隻閪馬永遠唔識贏

搞撚掂
可惜食唔應條Q

差啲出唔到

差d俾佢賴底 好在

差少少

都市神話回馬槍劏Q咁癲？

中哂腳

神蘇車晒啲馬入去 潘靚位變死位

西拉

下喜多樂？

好波

屌你老母閪拉

唯有賴上場出閘被夾

又中...

差佬開槍

得賞

冇買w 點算

1號放lunch ?

我地都可以反LOGIC
今日似賭仔末日

騎落去一滴都冇賣咁熱

都市神話都係贏唔到

合夥年代終於贏

兩場2-4q

喜多樂打落去冇既？

寧我-天下人

多謝奧蛇

我大注2 5 QQP
得個打和
癲撚到

唔知好嬲定好笑 勁有波幅都交番幾win
呢隻真係最多2哥

我福
帶領plz

買一百萬都派返三百九十萬啦

巴度唔駛停賽
CUT 埋隻喜多樂

咁其實你都係俾佢瀨低咗

邊個打到隻加州大熱

隻5原來大注到變2.8

賭波馬贏2K

派我

得賞乜野事

潘頓點解直路會入左去咁神奇

中唔中w唔緊要
最緊要我冇睇錯馬先
上場走入面夾硬落班＝＝

以為潘至少有p，特然塞晒

頭2場+梗3k 睇下尾場贏幾多

告狗今次老貓燒鬚 前面有隻西馬奇妙仙子放 又一堆馬搶

我上天台先

友盈有款加眼罩太進取

合夥贛勁既手足

合夥系開始上力 場場幾百倍

合夥系終於贏馬

下 我都打和啦
你扮輸?

好彩有補複式

但我地依然係合夥戇鳩

集思廣益 賭波馬今日戶口會多幾多個零

你50蚊注QPQ=.=

旅遊拿督開齋先定都市神話開齋先

個個贏？

賭波馬好撚風騷

只要而家開始停賭 我就可以開糊。。。

頭場就係 呢場驚到縮左

屌你老母 四重彩差閪拉

我靠你都市神話

求中

合夥系上季比人笑足成季

喜多樂呃錢呃到落5班咁撚仆街

30?

隻2都爭啲塞車，好彩最後都搵到位出黎

多謝🙏🏻

閪拉出嚟搞笑？

頭場中嘅射晒落喜多樂

巴度抄得牌啦

福逸咁撚開心

中

我預左輸返
打個和係是日目標

神蘇幫晒佢手

第三場點睇？
點解百寶袋仲係第五班

咁呢啲呀婆都識賭唔洗認叻啦

得我一個買何良?

我每次都係

3場周狗100%
唔好問點解

打和？我打飛機添呀

決定食個飯
第3場太撚垃圾
連焗賭馬都冇

都1K

你分身？

百寶袋贏到甩哂

果然友5班加10分

#651 block

又要搏冷腳

個騎師起碼50元

J2班友笑得咁開心又巨中？

同左
郭撚23蚊我飛硬
贏左咪你叻囉

Yahoo有緣人

1 5單q?

勁快步

1號好抵搏

你贏多D

Bogo羊大錢！

又對同路人冷嘲熱諷

痴線 華一大師兄贏完仲有十幾倍

被害妄想?

大家都新勝 我就要呢隻啦

幸運大兄

銳俊良駒都幾勁
冇一次低過99倍

陳蛇今場無落場WO

1-3

呢堆垃圾好頭痛

單W

毒男喇

扯撚晒紅旗

樂飛勝 抵屌

好撚凍

1 4點揀

龍城猛將！

薛思爆呀

UP 乜9

天台好凍

龍城似乎局賭10蚊食飯送汁

買咁冷 好凍

4567

1號好難騎

牙豐

追田雞

頂撚住紅旗！

文家良

還能打、別放棄！

佢未出過頭

19
部撚呀

無人要潘?

話左

嘩 呢隻馬都識贏咁痴線

郭能

又冇p 屌

暈能左

點撚樣呀隻1

爆冷

乜嘢薛恩

唔冷啦 呢隻平時20個開

屌 臨尾冇要到閪手

閪手

潘狗p都冇

我屌shit恩老母

勁快步唔放我頭都大能埋
最後開薛恩霍利時13次合作0p

龍城猛將p都冇

18蚊

1號拖餐

潘咁都頂唔住

我屌牠老母

郭能1.8

落到18蚊差啲冇p

百寶袋膽開撚晒腳

我薜

呢隻上季成日追

屌啦..仆街仔黎

正 中

冇撚哂啦

曳恩冇拖低個口罩照跑贏

我楊明綸騎果次買完棄左
隻野次次跑1000尾200勁弱 今日變撚左身 屌

百寶狗躝啦屌你老母

黎水

賭馬好難...

迷shit贏

屌喇星唔識轉腳突然又贏甩

我好想死

痴線
龍城好開又一賭就無

死仆街馬會拎九龍東d 名做賽事名搞到場場都塞

周狗2隻第2

原來垃圾袋又打疊報名
不過星期三R1

13次合作0p直接贏你傻閪左

shit in 贏你賭埋我果份

陰功
80分減到28分先識贏

世界膽出事 姚本輝又無打疊

上捕同上浦有無關係

百寶袋有氣量唔搏走甩走去同人鬥後勁

南非馬差唔多

下一隻仲唔係怡威睡眠攻略?

第5場觀塘讓賽

我都同你諗法一樣～

今日三T又要爆？

閪手轉型贏2場泥地 搵到出路

好彩捉埋呢場shit頭場落飛失手呢場去馬

爆啦唔該

3-13 熱食算

一開跑已經知輸咗

頭三場皇天同苗0分

但呢d姚本輝馬王飛係得ga wor

馬會app login唔到既？

嘩6.0
霍清狼到想食孖寶

是必飛飛屌唔屌

我都覺得得 膽咗啦

腳

仆街過落黎係部能騎 陰謀撚又有野寫

爸巴閉點都跟返注

有緣人？

賽馬筆記
日期：14/11/2020
俾雷神燒鳩到無左 屌你老味

第二場都是冇

全世界睇錯馬

一廂情願

fantastic 爸巴閉

曼市之光

挺秀精神

果然有好煩

3t 2000幾萬又焗賭？

潘定雷？

是必飛飛射再大大

中1600 萬果個都未出聲你出聲

有緣人宇宙紀錄

贏四個馬位 但完全解唔通點解會變身
四班一早近過

我提下大家姐
下一個1600萬可能就係你

供會供到幾時

挺秀精神加程想點

換完配備轉埋何妖
又有分頭 博下囉

屌 想搏

羅富全準備4w冇人講？

賀狗we trust

學之前果個師兄話天駟 頭幾場得幾倍 依家幾十倍

有咩好

放咋 呢場搏佢一隻放

雷公放啦

咁boxsit仲爽

珍珠

信雷神。

肥鬼 爆呀

爸巴閉

爸巴

14

冇人要金碧科？

q都冇埋。

出閘唔快推去放頭

珍珠鳳凰跑得返

珍珠雞

thanks lin ba

有緣人下場雷狗1600

部能死都要推開潘狗攬炒

屌呢賀狗又咁柔係咪on9

是必飛飛

垃圾田雞

場次151正撚到

郭能我屌你老母

潘頓俾人夾完又收工

四大高手無晒

有無賭神估到珍珠突然又跑得返

我銀包都無晒

潘見佢頂死佢三疊轉灣報仇咁報封你出黎

3t頭關又爆

跑咩？

3 11 13 12

郭撚有仇呀

3-11-13

珍珠鳳凰

有緣人爭少少
下場冇十倍了

唉，26倍食唔撚到

有綠人又唔差喎

原來七色SIR你又要左

雷公鑿第4

上場已經有野睇
1600 雷狗 4倍啦

雷公鑿都仲未斷

屌冇錢買先黎中

唔通唔要啊？
上場彭騎到咁都近，今次2檔點都賭

又唔叫

中74倍Q

屙閪

買咗P

屌你老母點解跑第4

拖咁多隻都唔中

潘蛇有冇拉馬

可惜。。。

有料

我情願共統香都要文家良死全家

好

睇漏左

條撚樣狂反績 今日去馬逼害買Q黨

霍利時說：「『上捕先鋒』上場已經在薛恩胯下跑得不錯，我要對騎師忠誠，因此今場再出，我仍堅持繼續用薛恩，結果騎師的發揮沒有令我失望。」

霍清

壞既鐘

買唔到 多數中

廿幾萬飛拖到隻珍珠鳳凰

I fuck you Mr Mok

123qpq

頭先是必飛飛已經中頭三場已經針曬

咁爛賭 頭幾場都大注

田草四班一千地獄
講定

珍珠都係範圍內

呀佳真係冇賭波

咩12m好易一射就入

屌你老母

低調

博佢爆

七色SIR 追唔追呢隻

識撚賭爆＝＝

點呀 有咩紅字一棍

你成日射緊係槍槍中

大戶唔會mon po啦

12拖4-6

虹鴻

友心友型

無限商機

文家良兩隻第二

魅力星光 潘明輝爆呀

同有友

再大大 無限商機 埋q呀

仆街，買完之後個air pods 播緊鐵達尼號主題曲molamola

肥q

全日最難呢場 仲要容天鵬 文家良有手影=.=

吉利大勝

3歲133磅俾狗買

12 4 6

飛雷神同蘇神

中華威威

12m未

3歲133

魅力星光升班又篤爆 你老味一放手連篤兩獲

肥鬼癲到 友心友型吹到咁撚勁一步都冇

咁撚勁

潘sir散步

屌你老母蘇銘倫 你當呢度雅士谷呀？出撚左黎直跑

羅富全轉配備

又無啦啦嚟個韋達

屌你老母雷狗死開啦

拉狗撞部能

蘇銘倫屌你老母 搞撚到隻威妙星咁

跟錯大佬

今日啲Q好惡賭

死都唔埋去馬群頂實周仔

三丁 次關

小川 R5 魅力星光

跑咩

千二千四唔報，打王牌報呢場包尾

我個人四班一千全負數

唉 我投降啦

勇敢動力 何妖停賽前贏一場

吉利大勝垃圾

今日賽後報告應該有排寫
場場都好多碰碰車咁

今日好難

頂十二馬上緊俾周狗cut 左條線

KC 搵位真係垃圾

雷拉翻生啦

場場整隻冷腳 同快活谷一樣係地獄

膽都難揸啦 神蘇場場沒

想大賭保羅又kc 頂磅

雷狗CUT 到隻無限
應該要停
唔怪得番來個樣黑晒

嘩勇敢動力

比著我都黑

今日好似幾易賭

你識啲野

On9 賽後實係咩警告 咩良好記錄乜乜乜又特權

終於增程1600

追埋呢次死而無憾

第5場
無撚晒人

你真係奧嘅女人

佢射12碼未唔過入唔到

係咪已經有安慰獎

潘9開到糊未？

我勇敢膽

好想要自然君子

第一場訓撚左？

博愛友威贏未

頭場

日日夠9跑完一場就99倍

頭場潘引完飛就收工

會展達人

滿樂時終於出第一隻group winner

夠膽就爆隻赤馬雄風

無極戰士上場有走勢 追

搏愛點都追埋呢場

無人要保羅？

博愛友威 勇敢動力qqp

最佳冷馬無極戰士

輸 咪哂錢

條友冷先買 熱博第2個好D

但今場咁多靚馬唔似爆冷

賽馬-第一屆真飛博撃王(1)

自燃君子重咗好多

冇晒人

針哂啦

一棍 2拖 3 4

請

少癲

成日有錢輸勁到

我心靈

有冇人博紅衣

3歲133直路1000都贏癲到

第一場輸11.75馬位，第二場輸8.75馬位，今場輸5.75了

心靈紅衣震撼

自然君子

有冇人博呀田先。。。

好難博WO

尖子

嘩 何妖夾撚到

連連行運

屌你老母跑第四

彭過年直路想點

巴度又CUT 人

全程3疊跑第3, on9

潘頓

嘩屌直路夾到變屎餅

咩事

豬死人

又第四 賭乜撚野

又西

彩虹之光痛失p

個個都打斜跑

潘狗食屎啦

我屌彩虹之光 個彎轉撚左去邊 無撚左個P

以為有。。。

潘頓今次想話邊度有事

呢場有無人要罰

有冇人話我知潘頓咩事

屌你潘狗落到大熱都無影

方嘉柏博你唔信又得＝＝

上次六環兩隻閪哂今場一q番

拉馬